同女朋友冷戰左兩個月點算

點搞好

同佢講分手泣

下 佢琴晚話唔嬲啦喎
因為我屌到佢高潮四起 都無時間嬲

咩事冷戰

仲係女朋友？

送比我

2個月又點
咪氹返佢，再坐低傾下令你地冷戰個問題囉。

冷戰冷戰再冷戰

你條女當分左手架啦

聖誕都無一齊過啦即係

倒數都無

分啦 屌 嘈 嘈 嘈 嘈乜撚嘢

我都係咁，不過都有見面既，雖然佢唔想見我

都係等，唔係點ja

I know that feel bro

其實已經分左，只係無「分手啦」呢句說話去明言

冷戰咁耐 我之前同ex冷戰左個幾星期
最後飛左佢

兩個月🤔

帽事既

問下可唔可以受埋你3p